是日motion blur午餐 楓葉糖漿青檸汁醃美國雞扒 配 白橙金巴梨醬

手震喎老細

手震 唔掂喎老闆

生意好，做到手震

又有意無意咁影餐廳名

老細收錢收到手震

雞扒飯

印J定延J到手都震埋

講下味道先
首先個金巴利醬太甜
味道濃到根本食唔出橙味
雞扒煎得唔錯 幾香口幾嫩
食得出少少青檸香
但係可能因為用楓糖醃
本身已經帶甜
加埋個醬就甜上加甜
食落隻糖尿腳好唔c伏

二五

中立食評

有冇試隔離間茶王
睇得出佢出同百里香打對台
同埋有排冇去熟食中心
發覺好多間餐廳都多左燒春雞食

食過
野食麻麻
奶茶好飲

但係就無乜生意

冇我地印仔宣傳係差咁啲

中立非宣傳

走啦 過街老鼠

中立非老鼠

hi老闆